試當真 豪哥入黎唔該

愈亂愈好

Btw可唔可以請我加入 chanel需要黎生

Hello

你又真係搵緊工

豪哥咁早呀